究竟雞子係咩味

冇食過 有冇人形容吓

你奶下自己個袋咪知囉

食過 好難形容

我奶腳趾又等於雞腳咁既味？

腥味
一食落口咬一下即吐出嚟

精味

好味

不要問 只要食

當我未食過雞子同自己精？ 噏得就噏

粉腸

袋底泥味

好唔鐘意呢種感覺，一咬就爆出黎，爆漿啊，好怪，我個人就唔鐘意吃

有少少似豬潤
不過都係似啫
入面再爛啲
味就冇ga啦都煮到縮晒水

好大陣味喎